boyz個Steven 明明甩頭髮髮線向後

之前日日戴帽
呢家神奇成堆頭髮 唔洗再戴帽
自信心返哂黎

應該係痴落去假髮髮片黎